智孝冧莊AAA人氣女星 BTS TWICE贏人氣歌手

韓國演藝界盛事《Asia Artist Awards》 (AAA)將於下周三舉行，屆時將會頒發100%由網民參與票選的「人氣男女演員」及「人氣男女歌手」，票選活動於上月中至前日在網上展開，總票數多達38,909,129,617。

勁爆韓團防彈少年團（BTS）力壓EXO、GOT7，與人氣女團TWICE各自獲得35.9%及34.9%票數榮膺「人氣男女歌手」得主，當中獲得最高票數的BTS更贏得「AAA Best of Best Starnews x最愛豆獎」，BTS先拔頭籌，連中兩元。

「人氣男演員」方面，去年主演韓劇《會讀心術的那小子》的韓團GOT7成員Jr.於投票活動開始不久，已大熱拋離眾勁敵，最終以11.02%得票力壓李敏鎬及玄彬等勝出。至於去年贏得「人氣女演員」的宋智孝，以12.05%票數成功蟬聯，擊敗孫藝珍與徐睿知等女星。

又bts

不如唔係bts 先出新聞
上年mama(我知呢個po講aaa) bts 攞晒4個大獎 我完全o嘴 今年應該又係全部獎都係bts

手足BTS

我淨係想睇Red velvet 同bts同埸

Seulgi x v世界第一

世界第一 就在今天!

TWICE又贏

會唔會太勁

TWICE典豬

擊敗孫藝珍

霍霍霍霍霍霍

宋智孝拍劇真係mama

咩jr...改返名做珍榮啦好耐

389億票

明星不嬲都係觀眾緣緊要啲

智孝啲觀眾緣似惡緣多啲